用iPhone11/Pro/ProMax嘅你電池最大用量仲有幾多?

iPhone 11一出就買

開始倒水

少左6%就嗌倒水

好快就要差電懷疑唔準

10月頭買 仲係100

我都係Iphone 11 9月買 但係部機仲話我粒電係100%

我部機中咗毒 跌得咁快

98%

99

都唔知用唔用到3年

iPhone不嬲年年換

清好有錢

98%又係一出即買

用舊機trade in
補3-4000就夠

97%...都係一出即買

11 pro msx 一出買 98%
xs max 一出買 98%
都唔準確

iphone 11 : 100%
一出即買，瞓交就叉電，返到office就叉到收工

唔係話核電咩

11 9月尾用 100%

7P表示無所謂

iPhone XS Max 89% 一出即買

11 Pro 一出就買

Iphone6

keep住100仲好過keep住冇電

11 pro 一出就買用到依家

一出就買得98%

99 一出就買

97 未出就買

100% 一日叉一次 叉緊電唔用
11 pro max.

100 叉電唔會用 少打機

有料

XS 亂入 87%
一出即買

11 pro
10月中用到而家

11pro max 已经92%

都仲用到一日 8+

11 pro 9月尾買 仲有96%

97

去apple換電啦，三百幾蚊

11 pro 一出即買 98%

广7 廿難…… 9，4火人一一8 均，947，79979553
7555
78686768 !9.
8
6:威。十火
kcjmrk
mk66789,3
66266595979vf,c7dvxhvuz98zkzm
m7uiuyyi9ugyyxfv,buk
690

清部電話都中咗毒?

xs max
得返96 用左一年

想問樓主點用

睇片,social media都係呢啲
有冇咩保養方法
利申: 成日用尿袋一路叉一路用

會唔會用到好熱
或者用盡先差

10月頭買 98%

一定要買大機
細機電倒到仆街

XSmax一出即買
98%

你成日差住電打機？

10月中買 100% promax

一出即買 100%

前年部Xs max 都仲係100%

懷疑個最大容量有bug

熱就成日都好熱
通常用到around 30~40%就會叉電

係

好熱？
因為熱係最主要令電池老化嘅原因

我都係🤦🏻‍♀️

唔該巴打果然係CS高手

熱會造成熱失控，差住用/玩係冇問題，因為你唔用佢，佢都係運作緊，總之唔好畀佢熱，都唔好用到盡。點解人哋話差住打機唔好，咁係因為打機會令部機發熱，熱影響舊電，久而久之減少佢最大容量

10月買, PRO MAX, 最大用量 100%,
平時未試過用過50% 以下

11 pro一出即買，得返94

多謝巴打詳盡解答

冇單冇盒都得？

得

Pro max , 9月20至宜家

94 +1

仲係100 12月買 11 pro

Pro max 第一日到貨

93咋

Thanks~搵日去

day 1買11 pro
100%

10月中買 pro max
已經96%

9月買
宜家仲有99

99 依一兩個月成日睇住部電話 攪到熱得濟 跌左1%

11 10月尾買 95%

但用落又唔覺啲電減多左🤥

11 pro max一出即買

想問下如果攞去apple換電係咪即日換比你？

11Pro

覺得apple唔開呢個page比大家睇 大家唔會咁介懷
11 max 唔叉通宵 返到公司有線就叉 做野就攞走 買左幾個月好似

大機真係好核 我一日都係用50%到

11，9月尾買，100%

尋晚瞓覺前100%瞓醒覺85%

一個月前開始跌
而家98%
iPhone 11,九月中買

100% 一出就買

XS 一出用到依家， 83%

今年1月1號買

11 Pro 一出第二日買94%
我唔會諗點樣差最好
反正舊電點會會損耗
開心使用仲好

11 pro
99%

100% 10月買

軟件計出黎既數都好睇既

兩三個鐘拎

iphone x 第一水

11 pro, 10月買, 98%
粗用，但有特登避免叉過夜, 因為叉得快，所以叉滿就拔線

Thx....仲以為要幾日先得
想問apple維修部係邊？

你唔打機？咁襟

你係咪玩嘢
你下載返support app book 天才吧
或者早上walk in

會打

Pro max真核電

iPhone 11 Pro 舊年十月份買，到依家100%

呢個？

係 預約維修

iPhone 8 Plus 1年半左右 95
11 pro max 9月尾買 98%

i8 plus 兩年半 82%

想問係咪購買一年內免費任換

3個月機齡
100%

Free below 80%

一年內？

唔用尿袋頂到幾耐?

電池健康度只是拿來參考 ，無需太認真
正常電池的設計是在正常情況下運作時，經 500 次完整充電循環後的蓄電量可維持達原有容量的 80%。
如果一定要80%以下才代表電池損壞(有異常)
那為何有些還有84%(88%就開始)就出現無預警關機，答案是因為電池無法提供高峰期所需的電力。

把電池健康度當作換電池的唯一標準而無視實際感受那才是荒謬

用電話嘅話用到10分鐘 待機嘅話應該頂到一日

推介淘寳呢款蘋果充電殼
果時買成2舊水 呢家平好多
用咗半年多都維持到手機由零充滿100％電量
好鬼好用 適合X以上新號機型

83%..

操作係點？

94

我部11 pro 好似倒水咁 飛機mode 都跌電 完全搵唔到原因 天才吧都無辦法 已經換咗第二部都解決唔到 又reset 又set as new iPhone 都係咁

咪害屋企人啦

Iphone11，11月買，好彩仲係100%

你部iphone 幾

桌上型電話？

11出嘅第一日買 啱啱睇實佢跌 好心痛

屋企個個都用

iPhone 11 pro
由第一日正式開賣入手
間中用下無線叉電丶18W Power bank
之前用iPhone 6 -> iPhone XR
d電都冇跌得咁快

1111promax

Pro max

你地到底點撚用 但真係我問題 我冇用過無線充電 只係用到15-20%就開始差 有時30-40都會差 點解我會咁

Pro Max 開賣第一日用到宜家

IPhone 11，11月用到而家

正常㗎

xr一出就買 仲有95

我係9月一出嗰陣用到宜家 11嚟

11 Pro 一出即買到依家

1月1x 買
100%

幾多%先換

iPhone 11冇買Applecare 換電洗唔洗錢

唔係鋰電池太低%差先傷電咩

咁快
我個iphone xs max出左無耐就買
宜家仲有92

因為你過紅先開始差你快啲過80有得換

99%

Ip7

同你一樣出即買到而家

我會努力

11 pro岩岩半年84%

有冇人部機都好易熱

XR一出過幾個月就買

你點用...成日用到0%?

呢幾個update 之後好似都比較熱

76

11Pro 一出即買 仲係99

之前唔打機，近呢幾個月成日打，本身都跌得快，之後插喉玩倒水咁倒希望跌到7前頭去蘋果換電

11 pro

一出就買

11 93%
一出就買

一出即買，日頭用原廠快叉，夜晚用舊版原廠慢叉

都係公開發售第一日用

9月尾買

去'電池'可以睇到每個鐘啲apps嘅用電量, 應該搵到兇手個喎

你個screencap特別啲嘅

我手頭XS Max & 11 Pro Max都係100%

唔好用低過20
好撚傷電

In 5w i trust

唉 之後會架啦

11pro Max
呢排部機好易就熱

11 Pro第一日拎機開嚟用，一直無用過跟機快叉，用舊5w叉或者插電腦過嘢順便叉，依家97%

iPhone 11 Pro ,99% 有用smart battery case

有用快叉

部電話成皮野喎
hi花少少都心痛死

11 Pro
91%..

應該係JB左